{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040493902/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "인터록 레터링 반팔 티셔츠 - 그린"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、商品番号SS23 / 213542AY1Mの半袖Tシャツです。 この製品はデザインが目立ち、40番手インターロック素材を使用しているので軽くて丈夫な肌触りを提供します。 フロッピー技法を活用してフィルム紙を熱で圧着してポイントを加え、様々なスタイリングが可能なカラーでどこにでもよく似合うアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ち現象が発生することがありますので注意してください。 また、十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯の際は軽く手洗いしてください。 機械洗濯では製品の損失を予防できず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属副材料は直接摩擦による肌の損傷を防がなければならず、デザイン上、装飾物が付着している場合の懸念があるため、首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意が必要で、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品には色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明にさらされると変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどの部門で製造されましたか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はSS23 / 213542AY1Mです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは40番手インターロック素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このTシャツはデザインが目立ち、フロッピー技法を活用してフィルム紙を熱で圧着してポイントを加えています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような洗濯方法が推奨されていますか？",
            "answer": "このTシャツは裏返して洗濯し、洗剤が残らないように軽く手洗いすることが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯はできますが、製品の損失を予防するために手洗いが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの金属副材料には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツの金属副材料には肌の損傷を防ぐために注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水洗いする際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このTシャツを水洗いする際には、金属付着物によるサビや色移り、皮膚アレルギーの発生に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品の損傷には補償がありますか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツの製品の損傷は消費者の不注意によるものであり、補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 464
    }
}